好唔開心 成日都想飲酒

好開心

飲 一齊飲

飲你老尾咩 扮撚哂野

飲緊了

Tgt?

開心唔開心都晚晚飲